有冇人可以幫我p 靚隻柴犬？

將隻黃柴p 到黑柴咁既色

或者有冇va 達人畫到隻咁既黑柴
唔該你阿

好靚

會唔會唔夠黑

依個好d
唔該哂你阿
btw 認真p 有負評既

child 登係咁架啦